[集思廣益]有咩近代抗極權影視作品可以睇

雖然呢幾個月不停有種絕望
但諗起近幾百年革命先烈同埋香港人嘅不屈就覺得尚有一線生機
為左想令自己記住，甚至激勵大家
小弟想跪求更多相關題材電影、劇集

以我所知
First Blood: Stallone 代表作，講越戰老兵抗警暴
逆權司機、1987：黎明到來的那一天－韓國民主運動

仲有冇其他

第一時間都係諗起V煞

1984

唔熟希特拉？入黎！

呢套睇左未

黑警為所欲為
港人反抗自衛

我反而想知有冇戲係超越到佢，係反抗極權呢個題材上

我想問, Attack on Titan算唔算
中文好似叫進擊之巨人

突然有個諗法, 整埋黃色影視圈
即, 抵制藍絲偽人作品同埋d合拍片, 令佢地票房慘淡
但另一方面支持黃絲藝人同埋相關反抗極權題材作品
唔知有冇得諗

未, 多謝介紹
皮已正

無可能，d藍絲一日有大陸票房一日都唔會死
反而出聲做黃果d死得梗快

咁又係, 而且民建聯大可以包場俾廢老睇谷大數

成日覺得睇故事書入味d

V
讓子彈飛
brave heart

必看

末世列車，美隊做主角，每次抗爭都會影響下一次抗爭

巾幗梟雄

高堡奇人

Valkyrie

of gods and men 人神之間

Schindler's list 計唔計?
Hunger games??

曱甴

近排睇多咗次hunger game 個感受非常之唔同, 本身女主角都算係和理非, 後尾仲要逼到上前線, 最後佢殺咗個食人血饅頭嘅總統。

另外v字仇殺隊都幾好睇

建議你睇新聞